大圍電梯意外

請問頭先有冇巴絲係大圍站？
架電梯行行下停撚咗

嚇死寶寶了
但寶寶不說

頭先聽到班女人尖叫聲
但班男人反而勁老定 雙手插袋就行返落黎

無人想知

寶寶想做愛但寶寶不說

如果寶寶因為咁過咗身
希望各位巴絲可以掛住我d Post

象巴
我仲想返工 好想睇你開返工Post
好彩死唔去咋

之後班女係咁叫
好瘋狂

有冇大圍放工巴絲係到？